Telegram 死左?

完全冇哂反應，大家係咪咁？

係

我都係 係咁updating...

睇黎係
connect 到但keep updating

trump轉左用Tg 唔知關唔關事

共產黨打到嚟喇！

我仲以為自己問題添

telegram 唔得
但telegram x竟然得喎

+1

世界未日

似有關係

嚇死我成個鐘都sd唔到條訊息出去

啱啱得一陣，而家又死返

個圈 又轉啦

卡下卡下

sd到msg sd唔到圖

睇過個channel係1號已經用緊

metoo

resume 了

呢個？

真係佢？
個名唔用返realdonaldtrump 嘅？

浸浸咁有錢, 其實可以寫個APP買埋sever出黎俾支持者用 ?